大紀元：本報上月已報道梁振英不會連任

本報早於11月2日及後連續多天超前報導北京內幕消息指「梁振英不會被安排連任」。有睇開《大紀元》應該不會太意外～

#梁振英 ＃宣布不連任 ＃大紀元 ＃超前準確報導

吓？咁就超前
咁成報9月開始果d頭版叫做咩

張曉明同張德江可能又貪污出事保唔到689

明明係燒生發功